\begin{song}[remember-chords]{title={Odhajaš},band={Mi2}}

	\begin{kitica}
		O^Cdhajaš, ne da bi doti^{Am}kala se ta^Fl, \\
		povej mi vsaj ra^Czlog, da manj mi bo ža^Gl. \\
		Odha^Cjaš, pogled daleč vstra^{Am}n si upr^Fla, \\
		nisi te so^Crte, da bi se ozr^Gla.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Jaz pa hre^*F peni^Gm tako^C zelo \\
		po spreho^*F du^G čez tvo^Cje telo \\
		in okrog se^*F be^G{} razgri^{Am}zem vsa^G{} ogleda^Fla, \\
		v njih ni več te^Cga, kar bi neko^Gč lahko^{G7} prepozna^Cla.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		O^*{} dhajaš, v grlu lo^mi se kri^k, {} \\
		zaprta so vra^ta, za vratom je štri^k. {} \\
		Odha^*{} jaš in zdaj res ve^m, kaj je nemo^*{} č, \\
		kaj je samo^ta, kaj boleči^na, kaj žalostni To\chord{C}nč.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Ker jaz hre^*{} peni^m tako^ zelo \\
		po spreho^*{} du^*{} {} čez tvo^je telo \\
		in okrog se^*{} be^{} razgri^zem vsa^ {} ogleda^la, {}\\
		v njih ni več te^ga, kar bi neko^*{} č lahko^ {} prepozna^la. {}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_C _{Am} _F _C _G \\
		_C _{Am} _F _C _G _C
	\end{interlude*}

	\begin{refren}
		Ker jaz hre^*{} peni^m tako^ zelo \\
		po spreho^*{} du^*{} {} čez tvo^je telo \\
		in okrog se^*{} be^{} razgri^zem vsa^ {} ogleda^la, {}\\
		v njih ni več te^ga, kar bi neko^*{} č lahko^ {} prepozna^la. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}
		\myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord \myskipchord
		In sam se^*{} bi^{} osta^jam najbo^*{} ljši sovra^*{} žnik, \\
		ša-la-la-li^, ša-la-la-la^, življe^nje je pra^znik. {}
	\end{refren}

	\begin{outro*}
		_C _C _C _C _C
	\end{outro*}

\end{song}
